有冇人細個鍾意食玉子壽司

大個覺得唔抵就唔食

而家都好鐘意

鍾意食呀 大個之後雖然會覺得唔抵 但都會叫嚟食

玉子正呀

我好耐冇食過喇

中意到自己學整 不過整極得個樣無味

其實叫玉子真係好唔抵但間唔中食下又幾正

係咪加左糖入去 點解出面果d咁甜

赤貝好味D

而家都鍾意

照食

係

落味淋

細個唔食呢d

細個鐘意食, 比老母屌比錢食蛋之後唔敢食, 大個就食返

就咁叫玉子

就咁反而抵食d?